又到左香港社運祖傳既捉鬼時刻

屌 疑神疑鬼做乜撚野
你地咪撚唔記得
次次社運叫捉鬼就係由盛轉衰既轉捩點
由個社運第一日開始 就有警犬混入嫁啦
一直唔捉鬼成個運動到依家都相安無事 幾隻鬼有撚殺傷力咩
今日成班係度捉鬼捉鬼 個個疑神疑鬼 亂哂方寸

不分化不割蓆
團結就是力量

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

咪撚再捉鬼

警犬一承認有鬼就陣腳大亂
又唔係第一日有鬼
捉鬼只會令內部分裂